export const quiz = [
  {
    id: 1,
    question:
      "Câu 1: Từ nào còn thiếu trong câu thành ngữ: 'Mật ngọt chết ...?'",
    choices: ["A: Ong", "B: Ruồi", "C: Muỗi", "D: Kiến"],
    ans: "B: Ruồi",
  },
  {
    id: 2,
    question:
      "Câu 2: Loại bột nào sau đây không được dùng để chế biến thức ăn?",
    choices: [" A: Bột mì ", " B: Bột gạo ", " C: Bột giặt ", " D: Bột năng "],
    ans: " C: Bột giặt ",
  },
  {
    id: 3,
    question: "Câu 3: Từ nào sau đây viết đúng chính tả tiếng Việt? ",
    choices: [
      " A: Trậm chạp ",
      " B: Chậm Trạp ",
      " C: Trậm trạp ",
      " D: Chậm chạp ",
    ],
    ans: " D: Chậm chạp ",
  },
  {
    id: 4,
    question: "Câu 4: Loài vật nào thường được nuôi để lấy ngọc ",
    choices: ["A: Cua ", " B: Mực ", " C: Trai ", " D: Sứa "],
    ans: " C: Trai ",
  },
  {
    id: 5,
    question:
      "Câu 5: Trên mặt một đồng hồ cơ có số chỉ giờ, đối diện với số 9 là số mấy? ",
    choices: [" A: Số 3", " B: Số 6 ", " C: Số 1  ", " D: Số 12 "],
    ans: " A: Số 3 ",
  },
  {
    id: 6,
    question:
      "Câu 6: Hiện nay, vùng an toàn  được nhiều khu dân cư, ngõ xóm thiết lập nhằm chống lây nhiễm COVID-19 vào khu đó thường được gọi là gì? ",
    choices: [
      " A: Vùng nâu ",
      " B: Vùng nâu ",
      " C: Vùng xám ",
      " D: Vùng xanh ",
    ],
    ans: " D: Vùng xanh ",
  },
  {
    id: 7,
    question:
      "Câu 7: Bàn thắng đầu tiên tại  VCK UEFA Euro 2020 có điểm gì đặc biệt? ",
    choices: [
      " A: Ghi bàn từ giữa sân",
      " B: Do thủ môn ghi bàn ",
      " C: Là bàn phản lưới nhà ",
      " D: Đá phạt góc thành bàn ",
    ],
    ans: " C: Là bàn phản lưới nhà ",
  },
  {
    id: 8,
    question:
      "Câu 8: Ngôn ngữ nào trên thế giới còn được gọi là 'Ngôn ngữ Molière'? ",
    choices: [
      " A: Tiếng Pháp",
      " B: Tiếng Anh ",
      " C: Tiếng Đức ",
      " D: Tiếng Ý ",
    ],
    ans: " A: Tiếng Pháp ",
  },
  {
    id: 9,
    question:
      " Câu 9: Thành Tây Đô (nay ở Thanh Hóa)  được xây dựng vào triều đại nào trong lịch sử nước ta",
    choices: [" A: Nhà Lý", " B: Nhà Trần", " C: Nhà Hồ", " D: Nhà Hậu Lê"],
    ans: " B: Nhà Trần ",
  },
  {
    id: 10,
    question:
      " Câu 10: Vào ngày 2/9/2020, hình ảnh quốc kỳ Việt Nam được chiếu lên toàn bộ bề mặt tòa nhà nổi tiếng thế giới nào?",
    choices: [
      " A: Tháp đôi Petronas",
      " B: Tháp Đài Bắc 101 (Taipei 101)",
      " C: Tháp Burj Khalifa",
      " D: Tháp Eiffel",
    ],
    ans: " C: Tháp Burj Khalifa ",
  },
]; // QUESTIONS_DATA

export const MONEY_BONUS = [
  "200,000",
  "400,000",
  "600,000",
  "1,000,000",
  "2,000,000",
  "3,000,000",
  "6,000,000",
  "10,000,000",
  "14,000,000",
  "22,000,000",
  "30,000,000",
  "40,000,000",
  "60,000,000",
  "85,000,000",
  "150,000,000",
];
